聽日沙田見到CCTVB圍佢老母

屌你老母臭化西做假新聞唔撚洗還呀
全民狙擊CCTVB 咪撚俾佢影到任何野

發夢部camera唔小心跌爛左

整大字報啦

聽日沙田見屌你老母CCTVB

一個月前本身都會尊重新聞自由

聽日直接屌佢老母

克警打記者都係譴責咋 兜頭博wor

搵十幾個手足帶遮保護tvb記者

咪撚同我講同藍屍有乜分別
新聞自由？收皮啦
你地配架

我無野講

屌你老母CCTVB
推

照俾佢影 身邊瘋狂屌佢老母就得

屌你老母CCTVB

推

反正都係俾佢地砌
不如就嚟獲真嘅

兜面屌鳩佢啦直頭

TVB 同義士，香港人宣戰
冇理由我地唔還手啊嘛

咁都有負皮

咁係loop差佬受傷

整個channel隨時報tvb行蹤

Push

警察就話重裝者

攝影師冇權拉你

全部唔撚接受訪問

今日粱金成鬼來 冇人叫你阻佢採訪

拒絕cctvb放個mic來都唔做

唔好再講咩唔關前線記者同要搵食事
根本你一日仲係個到做就係幫兇

唔好呀 部機好貴架
起碼10幾萬